大師：暫時沽指數、騰訊 準備沽港交所

【三點九沈大師】大師：暫時沽指數、騰訊 準備沽港交所

又打開口牌

All in 700

all in 啦重hi

屌佢老母，上個月開put嗰日被佢燈死，今朝先開左put， 佢又燈

【20170804 大師午間教路】
大師：騰訊 call食一注先

謝大師

多謝大師

多謝大師嘅定海神針

希大師沽多半年

師父

大屍ho ball

靠邊站

收到 ALL IN Call 期指

仲勁過我
我都係要多多學野

大師

大仙